請盡快舉行地區和理非活動！！

今日已經係星期二，我哋無可能由得星期日既氣勢掉淡

民陣搞既，多數都要星期六日
我地應該要地區搞咗先，閒日都可以聚到大量人

和理非人鏈，集會，遊行
點都要揀最少一樣黎做
(當選議員，請務必出席)
時間夜晚8點開始

文宣組請盡快出文宣盡推
最好聽晚星期三晚就可以舉行

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

希望大家人人都準備文宣
遊行加起連儂牆

我自己推薦人鏈，覆核地方較大
我要D 死藍屍見撚到邊個先至係少數
要瘋狂咁打擊佢哋既自信

見到出面有行動post 推星期三2030商場集會
比多過建議
懇請當選議員務必出席！！

2030集合>人開始多就唱榮光>議員上黎謝票講兩句>讀宣言>出去拉人鏈

推

push

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書申請中

12.1感謝美國保護香港大遊行 Telegram Channel，請大家幫手Share 出去。

推！！

推，諗得過，但驚吹唔切雞

推推推